死鏝狗，出嚟決鬥吧

照舊，每隊派三個會員，每入一球對面就要死一個
我利派出
1.馬馬度沙高
2.沙基利
3.ox子
快啲出嚟應戰

1.阿古路
2.agger路
3.牙路

咁無入球就我死啦

無入球死哂下面三個
1.阿古路
2.agger路
3.牙路

半場就死3次

派多3個出黎啦

30分鐘名額用晒，點算